# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GetTextUtils\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-16 23:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-16 23:34+0800\n"
"Last-Translator: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"Language-Team: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\\..\\..\\..\n"

#: MainForm.Designer.cs:71
#: MainForm.Designer.cs:79
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: MainForm.Designer.cs:81
msgid "State Info"
msgstr "状态信息"

#: MainForm.Designer.cs:95
#: optionsForm.Designer.cs:249
msgid "Options"
msgstr "设定"

#: MainForm.Designer.cs:96
#| msgid "Options"
msgid "Setting Options"
msgstr "设定参数"

#: MainForm.Designer.cs:121
msgid "Translating PO"
msgstr "打开PO翻译"

#: MainForm.Designer.cs:122
msgid "Open .PO Editor to translating it to locale"
msgstr "使用.PO关联的编辑器打开指定语言的本地化文件以便翻译"

#: MainForm.Designer.cs:132
msgid "Patch File"
msgstr "文件打补丁"

#: MainForm.Designer.cs:133
msgid ""
"Add Code/FileRef to project\\n"
"(not recommended for senior)"
msgstr ""
"添加所需的代码和参考库文件到项目\\n"
"(熟练人员不推荐)"

#: MainForm.Designer.cs:145
msgid "Load Solution"
msgstr "载入解决方案"

#: MainForm.Designer.cs:146
msgid "Load Solution file"
msgstr "载入解决方案文件"

#: MainForm.Designer.cs:158
msgid "Create PO"
msgstr "生成PO文件"

#: MainForm.Designer.cs:159
msgid "Create locale .PO file for every project"
msgstr "为解决方案中的每个项目生成指定语言的本地化.PO文件"

#: MainForm.Designer.cs:171
msgid "Create MO"
msgstr "生成MO文件"

#: MainForm.Designer.cs:172
#| msgid "Create locale ResourceDLL file"
msgid "Create locale i18n .mo file"
msgstr "为解决方案中的每个项目生成指定语言的本地化I18N .po文件"

#: MainForm.Designer.cs:184
msgid "Create POT"
msgstr "生成POT文件"

#: MainForm.Designer.cs:185
msgid "Create .POT file for every project"
msgstr "为解决方案中的每个项目生成指定语言的.POT模板文件"

#: MainForm.Designer.cs:227
msgid "Target Locale"
msgstr "目标语言"

#: MainForm.Designer.cs:238
msgid "Dropdown to select locale from all system supported"
msgstr "下拉从系统支持的全部语言中选择目标语言"

#: MainForm.Designer.cs:246
msgid "CHT"
msgstr "繁体中文"

#: MainForm.Designer.cs:247
#: MainForm.Designer.cs:260
msgid "Most usage locale"
msgstr "常用语言"

#: MainForm.Designer.cs:259
msgid "CHS"
msgstr "简体中文"

#: MainForm.Designer.cs:270
msgid "Solution File:"
msgstr "解决方案文件:"

#: MainForm.Designer.cs:279
msgid "Logger:"
msgstr "输出信息显示:"

#: MainForm.Designer.cs:288
msgid "..."
msgstr ""

#: MainForm.Designer.cs:289
msgid "Browsing Directory to select Solution file."
msgstr "浏览目录以选择解决方案文件"

#: MainForm.Designer.cs:307
msgid "Solution File|*.sln|All Files|*.*"
msgstr "解决方案文件|*.sln|所有文件|*.*"

#: MainForm.Designer.cs:309
msgid "Open Solution File"
msgstr "打开解决方案文件"

#: MainForm.Designer.cs:328
msgid "NGetText Utility"
msgstr "NGetText for Microsoft.Net C# 辅助小工具"

#: optionsForm.Designer.cs:56
msgid "CSC Path:"
msgstr "CSC 路径:"

#: optionsForm.Designer.cs:98
msgid "GNU Gettext Path:"
msgstr "GNU Gettext 路径:"

#: optionsForm.Designer.cs:126
msgid "poedit Path:"
msgstr "poedit 路径:"

#: optionsForm.Designer.cs:137
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: optionsForm.Designer.cs:149
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: optionsForm.Designer.cs:161
msgid "Relative Path"
msgstr "使用相对路径"

#: optionsForm.Designer.cs:189
msgid "Translator:"
msgstr "翻译人员"

#: optionsForm.Designer.cs:217
msgid "Team:"
msgstr "翻译小组:"

#: MainForm.cs:28
msgid "Solution must be loaded first!"
msgstr "必须先载入解决方案文件!"

#: MainForm.cs:406
msgid "Loaded"
msgstr "已载入"

